求生不得，🉑️求這父母不會是生我的人？

點解成日問點解，點解我會生於呢個家？
點解我父母會離婚，點解我母親什麼都不懂做人父母心，只喺識得企喺自己角度，從來有沒有為小朋友的將來著想？
點解人地有Daddy,人地屋企個廳擺電視，我地屋企嗰電視要擺入佢自己間房？
點解佢冇錢，一句就有人比佢滿足佢，佢要咩一句咩都有！
我要呢，就比人用鐵枝打，用香點著左嘅煙灰跌落隻腳？
我嘅出生唔係累到你離婚，點解咩9屎垃圾都話我累你
對住你真喺好攰，何以上天讓我今世來不斷的同你還債！
你有父母幫，我何來唔想有人幫？
做人做到咁都算我地獄黑仔王！
真心頂唔順！！！

香港地租又貴,想離開自己生活都好難

我有能力搬，比tips佢自己要知得番一個人點處理問題時。Fine,屋企人一對手，錢已到手

點解我唔係李嘉誠

真喺粗口一講，將罪孽送比人去受
自己就張開雙手👐🏻

199999999

唉 明白你
無計 你當前世欠左佢

最好笑就喺佢話我今世喺同佢報恩！
我對佢好係應份，應份橫應份，可唔可以理解下人，錢💰用汗水💦受氣慳返去比佢？
更要比完錢佢大魚大肉，週圍同人講我冇比飯佢食
佢一唔中意就係廚房拎住我把刀話我殺左佢我要入去坐花廳，佢仲有飯食！
火🔥都來

既然你都話你有能力搬
點解仲要受呢啲氣

1999

佢老母一句，做人唔好無良心，呢個你老母黎咖！